安心事件 抽水抽到乾 勁搞笑

安心車箱事件...中午時段突發，做左2019最爆事件。
唔知杜生又會點拆呢？